仆你個臭街 遊行變曬黑警發洩大會

班狗肯定暗爽緊
出一次打一次
亂拉人又無成本 點解唔做？

係時候要反制濫權黑警

武裝

清算全家

屌你老味 個標題睇咗將次先明
遊行變曬黑 警發洩大會
仲以為班狗返工太陽曝曬嬲嬲豬

隊尾幾點行完?
中間亞sir 打人

班黑警真係真心on lun9...而家根本係想洩憤，當日因爲佢地開槍，搞到二百萬人上街，變哂過街老鼠，今日搞多獲，準備未來幾年日日帶老母番工。

Btw...佢地求神拜佛下屆立法會建制派仲有票，唔係下屆立法會動議減你班仆街一半人工，睇你係咪仲咁大撚聲話自己有正義感所以去做黑警

香港人等唔到下屆立法會啦
只有今次